點睇金木同董香扑野？

好撚好身材我都想參戰

大戰之前必有床戲

Dom-dom-dom-dom-dom, dom-dom, dom-dom

董香對腳

邊集有